
Жаль, что мои треки не слышал отец.
Хорошо, что мои треки не слышала мать.
Папа с детства приучил меня любить свинец,
Мама старалась приучить рано ложиться спать.
Она растила ребенка, он растил сына.
Она с позиции добра, он с позиции силы.
С мамой на пару мы рассматривали облака,
С отцом на пару отжимались на кулаках.
А потом, ты глянь, как подрос то!
Еще подросток, а уже с папу ростом.
Бокс, качалка, трава, дети девяностых,
И мне было просто в кругу взрослых.
Будто не было Mortal Combat-а,
Будто я родился уже бородатым.
Бля, я как Бенжамин Баттон,
Проебал свое детство, ребята.
А мне мама говорила, что нашла меня в капусте,
Допустим. Учусь как задавал вопросы бате,
Явно тогда понимая, что ученым мне не стать.
И мой мир в трехкомнатной хрущевке,
Не твой мир ныне в высотках, дешевка.
А ты лучше в детстве ниче не нашел, как
До отупления по каналам щелкать.
Поди попробуй с улиц нас собрать таких беззаботных.
И если бутерброд делить, то только с Гошей,
А деревяшка могла быть огнестрельным и лошадью.
А дни рождения, проборчик вправо,
С искрой в глазах получал подарок,
Такой пиздюк в комбезе от montana,
Это время отмотал бы в детство.
Там каждый день за волшебный миг,
Детство, молода мать и отец велик,
Детство, помню спортзал и запах тех книг,
Которых не читал, ведь головой был погружен в детство.
Восьмого декабря отплывает теплоход,
Теплые края, корона короля не ждет.
Нет, это не побег, это бег за главным,
Грандиозное начало с маленьким заглавным.
Переломный возраст: скейт под ноги- перелом руки.
По шкале стобальной получал всегда больше пяти.
К одиннадцати не прийти, а приходил к утру,
И в лет четырнадцать впервые покурил...
Родоков утешит дочка, мои одногодки,
Холодят нас, я годом позже на руках под точку.
Руки лазали по тачкам, по бардачкам,
По квартирам лихо, матеря таскали по врачам.
Школа пролетела, заплатили кое-как с трудом,
Бывший бизнесмен Леня на заводе молотком.
Дома хлеб и молоко, но
Вряд ли это то, о чем мечтали они в свои сорок, мои мать с отцом.
Детство.
Там каждый день за волшебный миг,
Детство, молода мать и отец велик,
Детство, помню спортзал и запах тех книг,
Которых не читал, ведь головой был погружен в детство.
Там каждый день за волшебный миг,
Детство, молода мать и отец велик,
Детство, помню спортзал и запах тех книг,
Которых не читал, ведь головой был погружен в детство.
